---
author: Bénédicte Lambert
description: Un gâteau simple, sain et rapide à réaliser
image_url: https://github.com/akakeronos/recette-gourmandignes/raw/master/images/tiramisu-revisite.jpg
title: Recette du gâteau
licence: CC-by-sa
categorie: gateau
niveau: débutant
date: 12/05/2017
nombre: 8 personnes
temps-cuisson: sans
temps-preparation: 30 min
---
# Gateau simple pas si simple

## Ingrédients

* 200g pot de fromage blanc
* 75g pot de sucre
* 350g pot de miel
* 300g pots de farine
* 3 oeufs
* 12 cl pot d'huile
* 1 sachet de levure
* 1 sachet de sucre vanillé
* 1 pincée de sel

## cuisson
* 50 min à 180°
